［福利請進］好想瘋狂奶Spoon啲腳指

正到呀 日日要黎撈飯食都得

大家話正唔正

笑

印尼進口嘅國家級靚豬腳

印尼進口嘅日本靚豬腳

點解要負皮我

應該係

日本印尼進口嘅國家級靚豬腳

自膠

spoon真係好靚

同我隻男人腳差唔多

你難道聽唔到spoon姐啲 rrrrrr-accent

想嘔

拿 唔準咁講野

本來見到腳趾冇乜嘢，一見到個樣就開始反胃

不過有得屌照屌

已經除定褲我無上黎

嘩,我對腳靚佢十萬倍

豬蹄

母女丼

我屌左邊你屌右邊

話明母女緊係要屌晒 你先

自貼上黎睇睇

所以話腳趾對女人嚟講真係好撚重要

所以話spoon d腳指真係好正

對眼成隻狗咁，真係唔識欣賞

你講咩呀

而家阿豬阿狗起個朵又開個post
睇撚完都唔知邊撚個黎 又唔撚係靚(直頭樣衰)
屋邨是旦落轉惠康仲養眼

Spoon係當紅kol黎

一個正評都冇？

咁撚肉酸點正評

依家冇人識你呀！人起朵你起朵！
Spoon你老母啊 返屋企畢屎食啦

屌你 見到舊同學

宜家果啲叫星味 spoon姐宜家明星級數架喇

Spoooooooon

比下面好wo

佢右邊腳趾公啲甲係咩事

你個正評呢

造型黎

男友㩒左負評 對唔住spoonspoon

佢啲腳甲可以紫菜撈飯

佛you

要黎炆花生冬菇

食緊飯 入到嚟畀啲咁嘅野我睇 負皮

喂呀

請盡情j

有睇開佢啲相
雖然唔係非常靚女但起碼五官端正
未至於樣衰下話 ？
連登仔平時一定係食開仙女

咪係

仲未有料爆唔撚係啊？

終於有正評 想問係邊位

豬蹄！

樓主po果d相柒姐
真人不知幾正

Spoon本人

成個企街咁都話正
你都幾雜食

我po嘅全部係經過spoon女神精心挑選完po ig嘅相 你唔好誣衊我

啲腳甲生哂出嚟又唔補補啲甲油
咁撚樣衰仲影咁近

真係好似企街

超撚似企街

你先係po柒相 明明spoon 得49kg 隻腳點會咁粗

你係咪想話Spoon個樣似呀Sa?

三嚿水兩個鐘 幫襯下啦老細

有排球健身教練仔仔啦人地

屌你咩 女爭上游都8000蚊啦

唔係四眼仔咩

會員專享

佢自己po嘅相腳勁幼 人地po佢個啲勁粗

佢話佢唔洗p架wor

男人腳

吾巧負平禾拉

我覺似耕田多啲

好撚樣衰啊佢
真係當自己係女神咩

佢同之前個文青男友散左啦咩

散咗啦 unfollow曬大家 但之前見spoon story佢地食飯 話咩再見亦是朋友

利申覺得佢EX同佢襯D

講開又講 江嘉敏啲腳趾都好估佢唔到

大腳板、粗腳指女人好肉酸

啲腳指成隻豬碲咁

一直都覺得眼鏡文青ex有啲似孔劉

點有得同spoon比

Spoon嘅品味係

嘩屌 見到都唔開胃

連登仔真係難服侍

究竟點做到後生女對腳會咁粗糙

好似我工人姐姐對腳

其實Spoon係mix黎 所以膚色健康啲唔係粗糙

因為係同鄉

又係依件賓妹

佢無賓賓血統

個樣

咁可唔可以解釋下點解佢由頭到腳趾尾都成個中環賓賓咁

佢有印尼血統 你認錯國家

好心佢係youtuber就護理吓對腳先post
睇完好唔開胃

唔似

佢仲有做youtuber 架咩

其實無睇開佢

係累左你呀spoon

你係咪香港人

pr快啲sponsor啲護理腳趾嘅product畀佢啦
btw點先為之靚嘅腳趾 直線求圖

灰甲清pr聽到未

呢個唔錯

你女神有冇上連登

你答完我答你

趾公太大

一講你就出黎

女神咁pure咁true應該冇既

專業

唔錯 但啲關節太唔明顯

我覺得幾正 好過第二隻長過第一隻個d

叻喇叻喇